10，9，光

復

命

光

香

時

港

光復香港。

復
香
港

光你老母閪